[比啲時間FSG啦] 利物浦永續正選11人完季討論區 5

慢撚到

Slow

射左

slow
不如下季先開

留名

生日去左邊

點解先可以創造到自動吸客系統

樓豬係基佬

唔鍾意就quit 囉

點解4排先過3

無 係屋企

雖然知係曲 但見到個標題都把幾火

下季可以換5個人
FSG 係咪冇撚睇新聞啊

FSG撐得好辛苦，可以幫手課金嗎？

換五個人 姐係主力多左時間休息 唔洗買咁多人

上面做咩自爆

Bam

Bam???

波台 no admin
之前佢都係咁貼bam圖

咩係咁貼
我有幾可貼bam圖

貼咩懦

之前你都po過次

陣已最
仲洗乜買人
隊隊都添兵
我地就草錢

Blocked

slow

樓主係基佬

咪屈
佢真絲嚟但係A cup

上面做乜春

有J

正皮for topic

有冇正常既利子？

恭喜你終於甩p

屌
啦p甩p仲係唔係啦p

朕

唔係

污煙脹氣

獌傳辛祖傳到好恆

關利撚事

FSG同股東幾撚時死

條友早排唔係話利over獌咩

咩A cup

基

FSG做咩唔出印晒四個盃嘅product呀

改名叫啦妹（甩p）

你出名係A cup baby

係咪迫我自貼

依家冇咩女仔係A架啦

你係仔

返屋企食屎啦屌你老母

係呀係呀我有條大賓洲呀

圖呢

幾時飲野

多啦AV夢

冇錢 不了

睇你

呢單堅定流

不過唔影響fsg買人策略

就係唔買人

啦gay

係屋企好悶好辛苦

ff轉會
中堅 11m
左閘 25m
借古狗 10m
金章安 free
泰亞高 30m
total 76m

out
grujic 25m
wilson 20m
shaqiri 25m
lovren 11m
total 81m

同你計埋數啦垃圾fsg
屌你老母有賺呀
可以咁樣我應該發夢都笑醒

普巴表示無錢同我多毛買辛祖

今日睇到利物浦啲傳聞／花邊新聞，覺得好匪夷所思，人都癲
阿士東維拉對 Origi 有興趣，索價 60m
PSG 對 Matip 有興趣，索價 50m

今日都仲有80單,你覺得有咁快有番夜市咩

人少少Ok嘅
但點解要喺公司

已經打左幾次邊爐同燒肉

地方夠大同埋無人屋企方便

點燒肉買果D小型石板爐?

朋友屋企有日式燒肉果啲爐

你啲朋友呢

冇人抽空到屋企出黎

咁咪上你屋企囉

岩喎幾時上去裝修

咪同華拿一樣
只要利肯買就實肯嚟

你條仆街終於甩P

屌你

問左FSG有冇錢味
問左股東辛祖夠唔夠班踢利味

笑撚左

今日澳假水手有條友19歲，叫Ruiz Diaz，忠實利記fans，75分鐘換入黎入兩球反cup，幾時買佢番黎接沙狗班？

李典？

竟然會bam人

係

話明澳假就...

甩P就咁搶口

甩唔甩都咁搶口

本身有件11號明奴
今年作客想入返件9號明奴
但作為窮苦利儲左好多年爭件右閘就儲夠一隊Fullteam
印唔印TAA好

C21 F11 K18
G8 H14
L21
M7 V4 C23 ??
AB1

利分期買包皮諗唔諗得過

認真一問19/20 女裝 us size 4 岩幾高既人著

我地利物浦咪有個包皮囉

Fsg: 可以換5個 遮係隊波需要16人only 俾多個前鋒中場後防龍門spare
其他可以賣得

買你個塊?

沙拿果塊都未反 切咗佢當買咗包皮

呢件好鬼靚想買呢件多d

穆斯林有包皮未反

著上身父子好難carry

俄文波衫都幾得意

實物好似冇咁淺色

深色d更型格

點解要爆人袋,仲要比件男人爆

唔好貼我條女出黎啦

分 20 年買
佢差唔多退休個陣就可以過嚟踢下風流波

播左幾集姐,條人妖爆左幾多人袋

【艾利諾：入波剪頭髮】

艾利諾的「噴泉頭」造型已維持了兩年，他透露自己有改變髮型的想法，但要等待一個值得紀念時刻才去剪頭髮。

艾利諾：「我這個髮型已維持了兩年之久，就算我如何整理好才上學，學校的老師們也告訴我不能犯校規。」

「常人應該不太能接受這個髮型，經常有人想為何我要保持這個模樣？但我就是喜歡，但高普應該不太喜歡我的髮型，當我有時紮起不同造型時，他大會哈哈大笑。」

「所以我答應了大家，當我射入首個一隊入球後，我便會改變髮型。其實我年初時已想改變髮型，但我再想一想，想等待一個值得紀念的時刻才去改變。」

「希望這天不用等待太久，我很期待新球季快點開始。」

出到場先算啦

FSG:你洗同佢擔心？

人地獌狗就買山曹
我地就賣人唔買人

下季有機
賣埋沙短

我覺得唔靚wo, 最唔鍾意啲花喱花碌嘅波衫，成件睡衣咁

個名咁似Robert, 咪當我Robert wo

暗花無咁明顯就靚既

今年作客明下季金章TAA咪得

不過TAA應該仲有排踢遲下先都得既

我差對閘先整到個陣

成班人咁有米既 我得3件波衫咋

放心啦 我地有harry wilson回歸

屌你老母FSG

仲少過我

我波衫一件都冇，因為覺得著一季就過氣太短，但有好多件風褸同外套，仲有好多全綿tee, 波衫都係人造物料，平時著都係冇綿咁舒服

得一件

10件
淨係上季都買左4件球員版
好彩有nb半價
轉左nike就無左半價波衫啦

我係有紀念性先買
eg:g8退休
上季贏歐聯，今季贏英超

留個名先

我差中堅
最多好似係中場

你一條友應該多過成個OPST啦

就係唔係pandemic 應該都賣唔到咁嘅價.. 作得太誇..

用上年件魚鱗一樣 冇左啲鱗就好
買左之後 一次都冇著過

矮撚著唔到vvd

@加國人
你新來㗎？呢度無視可樂狗嘅任何留言係版規來㗎

我都覺,所以印F9/MANE算

新人要屌屎FUCK係常識吧

唔撚理
唔係我淨係印到沙短

有冇係街見過人印三叉 軒 vvd TAA 以外嘅球員

唔多啦我 大星巴先勁

其他po講緊買咩人 我地就講波衫印邊個

我有JELLY同G8

見過老虎 絲打嚟

咩黎

G8唔計啦 只講而家依隊

AB1

之前買左件taa主場世冠章
見到nike個件實在太核突
想買多件英超冠軍字金章版
請問下邊到仲會有得買

我有一件球員版預大一碼
但我反而覺得球迷版fit d

小妹黎

矮到咁咩

我有件1718主場老母

你咁多件竟然整唔到個陣？

力子,南野,邊爐,米拿都有,馬貼就好似未見過

件衫浪費咗d字 難得tiffany blue咁靚

呢度又會有幾個VVD咁高呢

球員版我要著M球迷就s
但係我成180
我見d 16x都著m

阿短1米69其實香港大把人呢個身高
果陣黎香港覺得d球員真係好撚高大

我同你一樣高但球迷M
我有fd米七著L添 佢好大隻

我見依加d後生好多高佬
我棟樓好多10幾20歲有180以上

高普人如其名 氣場好勁

唔知nike今年係點呢
要買大定買細

得米7 CARRY唔到VVD

得米7淨係可以印virgin

仲未印野既今季波衫

印軒啦洗乜諗

唔該晒
第一次買就係官網買taa
想買件神軒但係今年個又貴又唔靚
捧盃個件無名 純粹收藏 而家D波衫好貴好難揀

我見過有人16x著vvd
真係有柒味

以前我都喺度講過之後比人屌

最後印咗我軒

自己鐘意咪得
公道講 大部分人著波衫都係柒架啦

17/18個件印咗米拿
之前利嚟香港大農場見到勁多人印啦子

我就係睇完第一場去左moralsoccer印啦子

我等現貨試下

好後悔冇印今季件白色白色個件真係當出街衫著都得

勁多囡囡著
著緊件10號古仔出街跑步

圖

仲著古
好多人大農場完伏就封印左件衫

如果係女仔著，可以考慮下junior嘅XL

軒啦威到盡

個陣頭場李斯特城打閪布朗啲人已經走撚哂去排隊買波衫

我都覺
可能香港人鍾意普通設計，唔花就著到出街
但我覺得都買左件幾百蚊波衫
件衫設計特別啲同顏色靚啲
自己著都會開心啲

我上一年白客係買童裝 因為無哂大人歐聯版

捧盃果件著出街實在太串

對唔住囉

我果陣好專心睇真係冇乜機會現場睇到英超雖然都hea踢

著得落？

勉強得

屋企附近間唔時會見到個肥白鬼著
主 白客都見佢著過

無金章點著出街

我果年件軒都係moral印
估唔到而家收咗皮

我諗緊買唔買L,M都係岩岩好

就算到了聖彼得堡，友情還是要繼續。
Dejan Lovren一下飛機，就先打給Mohamed Salah，順便稱讚他的新髮型還不錯。

果日啲人排曬隊印 個個都係拎利

我都係大農場前一日行左10間終於買到一件

都有呀果件

當年好後悔無係大農場買 之後就買唔到125主場了

利po有邊個甩p

正路呀 好少非利去呢間

我果陣有朋友上網識到人NB買有折 我都搵佢買 另外比多啲車馬費佢

呢間本身都好似利迷

清係咪甩咗P

上網搵下應該仲有全新 但多數印咗名

買人未呀

個老細係呀
我都有幾件幫襯佢 次次都吹陣水

排咗我半場
乜鳩都買唔到

早十幾日甩左
依家又比人掛番個P
做番cd rom算

唔啦 佢都無贏歐聯 不過件衫係靚既

住緊個幢中左件

可惜都係要番工

Hi 識唔識我呢

即刻出黎撩囡囡

好靚 125又有紀念價值

我信佢係絲打姐

信呀

me，世一左閘摩神

如果真係無棍既話,158算高啦

唔會算高掛
最多係average姐

起碼都165以上先算高啦下話

要計埋高爭鞋,差唔多啦

158唔算高啦

咁又唔算高下話 168就高

屌我寧願分期買Havertz
前面三個位都打到晒

Shaqiri

係唔係掉得好痴甩哂

甩成咁

拎件衫打飛機？

無買波衫袋咩,同埋唔好用機洗是常識,波衫咁貴

好難信
依到一入黑就成班小妹

3年差唔多啦 adidas起碼頂到5年粗著

我會反轉比機洗

我都係反轉入網洗咋

我真係見過有真利絲

想知邊度有得印英超章
買左件f9得字only

絲打？

有油王既話應該包皮都買到

same ，我諗我由NB開始個季，全部波衫都係童裝加大

d comments外國股東仲9過香港個班

好似傳緊賣馬貼 買個貝迪斯9m?
屌你 FSG真係好數口

都有好多喺度屌f$g唔科水

仆街唔知係咪睇得老虎多 見親買中堅既新聞都要打番個j先

Mandi好野黎

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
18m
Manchester United are close to agreeing personal terms in principle on a five-year contract with Jadon Sancho.

下年仆街了

fsg真係死全家啦

始終 女裝cutting 靚d:-

人地啱啱好入歐聯都係咁洗錢
FSG

唔知點解有個感覺
好想下年大崩盤 成績幾差都得
比fsg睇下唔買人會點
如果見到咁就賣撚左利就perfect

問吓21球衣有無，黃店
無就去No. 7 Soccer Co. 服務幾好，不過獌迷開嘅

其實下年我哋踢歐聯係會有咩章贏咗世冠有無分別

呢兩季陣容已經上咗神枱
真係星散賣盤我都心甘命抵
只有焦土先脫離到fsg

收得咁埋,似係買哩件,應該聽日done deal

多謝你信我

估唔到有人信我

你都未答識唔識我

唔高啦其實我160
件衫158都有少少長

今日話買betis中堅幾驚係大舊衰Sidnei
Mandi唔算好突出但幾有leadership

紅字可能都係有鳩的妖魔

普通啦158
正常女仔
識個有棍既158

仲傳緊賣力子tim

去維拉

Algerian international defender Aissa Mandi is close to signing for Liverpool FC. Little details prevent this so far. [@DerradjiHafid - @beINSPORTS]

係啊

FSG個食相仲難撚睇過上季
股東繼續護主
嚟緊兩季預計會衰退得好勁
換血問題唔會諗
賣哂d人但唔會買番削弱squad depth
自己目標讓晒比直接競爭對手
主力chur足三四季表現同埋體能下滑
青訓冇足夠人材補上
其實點解可以咁樂觀咁老定覺得champ完等於呢兩季咁嘅轉會操作係接受到

Who

貝迪斯中堅

中堅

原來成28歲,咁老,唔似fsg作風,之前04果件cb好似仲好

阿爾及利亞，real betis中堅
就29歲
勉強可以打閘
踢波好撚衝動

平咪得
04 咁貴

夠平呀嘛

FSG: Ozan kabak好好呀,但係你俾錢？

貝迪斯副隊

老老77成條貝迪斯防線都唔知踢乜9
Mandi算比較好d個個
做第3/4中堅都ok既

下季都係爭頭四 可能頭四都冇
基本上3日踢一場 我地陣容真係唔知點頂

有冇球皇片

我都係

下年就傷兵潮

我想講我利踢第四中堅好似同踢正選冇分別
前面兩個玻璃人

都未開始做班霸,又開始向番中型班方向組隊

你係真牙琴?

下季賽程編排好大機會係咁 姐係平均三日一場

暈叔

忍唔住想睇有幾折墮得幾折墮
FSG同股東頂唔順咪躝囉

起底咪知

每人踢到半季我就心足,希望聯賽同歐聯唔駛用到第四中堅

事實係連中型班都稱唔上
我哋轉會操作仲衰撚個英冠球隊
講閪做班霸

呢兩季牙虎都踢咗好多場下啦

班鬼咩
車買夏維斯 華拿
獌買辛祖
我地兩年收左勁多獎金 但唔買人

見到net spend排第14就正
呢排開始轉場J balance shit

其實一直都肯洗錢
低迷嗰時都keep住洗
因為人吔想快啲重返列強位置

我知啲股東實話你睇下，肯駛錢都攞唔到獎
的確，駛咗錢唔包一定見效，但至少可以保證唔會keep住低迷。睇返啲有名氣又唔會肯大洗嘅球會，一係咩獎都有，最多歐霸/足總/聯賽盃，利攞到歐聯&英超其實真係咁啱有個好領隊，班球員表現穩定同人吔打得唔好咋

真，我預咗高普走咗之後，利物浦一定變硬紐卡素。

可能係水貨新玩具
大家都係北非佬，信回教，講阿拉伯文

真係全靠高普同球員overachieved
咁嘅投入正常仲爭緊四小組賽出局

打回原形啫

戇鳩，人哋J獎盃，股東J財政健康。
咁特別我真係唔知講咩好。

冇留意開啲名

又捉鬼

不進則退啦，英冠見。

利物浦係強隊只係曇花一現

40年前就係

吳卓羲？

我對道地檸檬綠茶冇興趣
鍾意維他檸檬茶多啲

原來咁多絲

咁啱搵到高普教咋。
畀著第二個教？死咗啦。

攞住筆錢有鳩用咩，小心因小失大呀第時。
冇錢就賣盤躝屍趷路啦F$G。
我哋唔需要另一位Mike Ashley呀。

依個真班友好鄙視money ball
但人吔kepp住攞到成續真係唔知邊個笑到最後

你聽佢鳩up啦

金錢足球唔係money ball
Money ball 係冇投資之下越滾越大
Brentford同修咸頓先係

睇條片好鐘意鏟波，應該都幾易食牌
尤其是英超啲執法水準

左閘呢

簽個老野做乜鬼不如去英冠執隻幻幻好過

傳下季列斯聯超級妖人打backup

Moneyball都傾唔上。

近兩年FSG根本就係當球員係投資工具，有得升值再高價放就買咗先，漠視球隊真正需要。

拎住筆錢都唔知做乜...
儲到錢之後換到財政公平獎呀？
做帛金就有份。

嗯！你啱
暴發戶另一種計法

除左高普 應該無第二個教到咁既成績

係咪有咩誤會呀哥哥

二十年前妖人
聽講會拎三次英超 應該無第四次

屌 我都係咁 明明已經手洗都係咁

味清

此子非池中物

真係感恩

賣馬貼 confirmed?

係未漏咗請到高普, 呢句

屌好嘔心

所以之前講過唔係呃你
真係好撚多呢啲人

好撚老實 玩moneyball玩得好 女子隊就唔會降班啦On9
成撚日吹奏fsg玩數據分析買人買得好岩
咁點撚解釋女子隊要降班？ 個model唔同？計撚錯數？
根本一句講曬就係度縮 買人又驚買得貴
又唔肯俾錢 仲要搵班人吹奏

有歐聯、歐超、世冠。
宜家連英超都拎埋，仲唔枝竹？

全盛嘅曼城連歐聯都冇贏過呀，我哋乜都拎過，咩榮譽都返晒嚟，仲唔滿意？

去捧你嘅油王隊曼城啦勝利球迷。

搵喉舌做大外宣呢一招真係好撚低賤

希望下季降班
咁fsg先會走
如果唔係隊波永遠冇希望

萬一下季衰到要護級 服東會唔會護航

最岩係請到高普

kd, 羅渣士年代的moneyball(魔球)

咁呢點唔成立 咁多球員同數據分析 同輸入 又要改個model
女人隊邊會用到咁多嘢 是撚旦就算
但肯定一點就係分析到最岩用既球員一定唔夠錢果啲 然後買 tier 2 tier 3 駁升值

女子隊降班其實得一個原因
就係fsg管理不善
已經唔關sabermetric嗰一套事

依家呢個陣容點都keep到前四講真
班股東會話年年都要贏冠軍去捧鏝啦

認真女子隊邊個會哂心機理 tvb買瑞超 都唔買女子英超啦

最大問題 買新人番黎要時間夾
果度d失分係咪股東賠

屌 fsg去買修咸頓好過啦
剩係做好青訓 都賣到錢
玩買賣球員同青訓玩到雲加咁賺錢一定係修咸頓可以做到
佢地個青訓 柒極都出到可以站立英超既人
相反我利要搵真係利市既球員 小到數唔到

每30年J一次聯賽冠軍
下次拎冠軍要等到退休
再下下次？ 都冇命睇到了
人生就係睇1-2次拎冠軍

問題係廢中用死13個人
用死勝利11人+2-3個人輪換
其他人剩係得垃圾時間出場幾分鐘
以佢嘅角度嚟講 唔買人都冇所謂

其實係

究竟想隊波年年有冠軍，係我個人問題太貪心吖
定亦或唔怕！信F$G! 跟黨走依種心態先叫正常

股東：要拎冠軍去捧鏝啦

唔洗多 vvd傷多過一個月都唔洗諗爭冠

如果唔傷就係 萬一傷vvd 再傷埋文尼

傷軒隊已經收皮

軒隊唔傷就反軒黨收皮

成個屌摩咁 落咁多鏟真係好咩

Sor.. 平時CD Rom 少留意
會註意

起碼中波先
屌摩

我認為...應該無視佢

柒左啲股東一樣有得兜
做人飲水要思源
冇Henry 做白武士 一早破產
已經拎左英超加歐聯仲唔知足咩
做人唔好咁短視
我地仲有大把青訓等成材
信高普啦

講起波衫
上年拎歐聯個陣容我得邊爐冇印

其實高普都有啲運
中場咩料大家心照
沙拿最初嗰季幾勁都要去到最後一場先第四
單憑前面三件根本唔可能夠嬴英超 歐聯
Taa + jelly突然爆發做世界最佳陣容先係關鍵

佢唔算有運啦 輸咗咁多次決賽

有4強運

中場咩料今年軒carry住先攞英超 最重要係買左邊爐先係攞盃既重中之重 中場有人幫手分波派波兩邊快轉換先發揮到兩邊搵到人空位

一季玩完咁快

咁你都十幾件啦

唔係嘛

唔係泰亞高 都唔撚肯簽下話
爭買四都簽個人啦屌

信高普又唔撚買添姆雲拿

屌班股東好心就收皮啦

唉
幾時有油王老板入主

買唔到紐記不如買利記啦

有90%機會唔簽啦

買唔到紐記係因為英超賽會覺得個買家有問題，唔係個買家嫌棄紐記，咁嘅話應該個買家買唔到任何英超球會，所以都係唔會買到我利，不如學獌狗上市啦，等我地球迷都做下股東仲好

你地班傻鳩真係以為會簽中堅咩
上年咪簽左VDB囉

而家吹到話賣埋Matip
屌撚爆你老母呀FSG

賣馬貼買返高尼巴里我ok! 唔係嘅話你賣左馬貼我真係屌你老母FSG 罷買一年

selling club

公海見到
你唔CAP圖我都唔知係藍可樂

咪反可樂哥啦

點解仲有人未完全封鎖呢係個含家剷

可樂ching

有得笑下都好

我覺得

佢d po睇到人好尷尬
又長又沉
又唔撚係曲

睇黎都晒時間@.@

咁嘅人腳 我阿嫲都識教啦 場場都係出果11個人 後備輸波75分鐘就米拿 基達ox 奧歷治 是但執幾個入去
贏波就塞宗師 william 拓柒 67入去

呢件事，我覺得係七不思議事件嚟
仲要係邊個傷，就好鍾意將啲球員擺喺唔擅長打開嘅位置上
我記得有一次，Arnold 受傷
明明 Fabinho 之前球員生涯打開右閘
但都要 Henderson 做替工，有一次仲要打中堅
再之前屈 Lucas 打中堅，邊個位受傷就用 Milner 頂晒咁滯
呢啲做法，係好容易令好多位置青黃不接
就算唔識足球，用常識去諗，都知唔對路
其實細心留意呢幾年利物浦啲球員擺位，同陣法
兩者皆是
有人刻意整到有咁亂得咁亂
總之就一打得好，就要即刻轉
唔俾球員適應於一個穩定且好嘅平台之上

小夫 我要進來啦

難得放假 格劍先

基本上個個星期上黎睇 post
唔係 fsg收皮就係高普垃圾勝利11 人
由渣士年代講到而家都仲係呢 d野
講到拎歐聯拎30年未拎過既聯賽冠軍
都仲係講緊一個問題唔比錢買人
講轉會操作差要面子
打得起左右閘係好運好彩符碌

有時臨場差個別人買唔到屌下冇所謂
屌完咪算 下季都未開始今季先岩岩完
講到寧願下季降班都要 fsg走咁
每次講人講戰術就係咪都屌左先
咁大家其實鐘意隊波 d咩呢
睇利係為左咩呢

屌你老母春子
咁啱今日心情唔好你就突出黎比我屌

個個入 post都心情唔好架啦 黎啦屌唔 屌完發洩完開心返

買Allison Fabinho個季邊有屌過FSG
以事論事姐
你依兩年係連之前買salah /mane個3x m 都俾唔起
一隊成員買得架仔，人就係咁走/老化，咁都唔撚屌得？

春子快D走
我幫你頂住先

講真 就算我幾憎廢蛇都好
佢拎住個垃圾陣拎咁多個冠軍 冇乜可能唔服 咁都唔識波既話邊個識

諗excel 公式諗到頭都痕

最後果一冠之後
原班人馬俾椰子踢左啲咩出嚟

上網search啦
利Post成打IT9比你問

我都係上網search

咁你成隊勝利11人都仲打緊
又有新人又有舊人 架仔果時買大家咪又係 j到仆街 張仔咪又係打起
基達都叫有貨交 又有年輕球員
你又真係信比唔起3x m果下好野

怕什麼

可樂條仆街黑狗點解仲有癮上嚟發表偉論

覺得唔買人無問題其實都無咩好傾sorry

無野好J焗住J隻奥地利league架仔咋
你睇下黨報點講財政？你仲信FSG會俾3xm 買人個下好野喎
三箭同左閘無後備個問題嚴唔嚴重呀
中場軒同wijnaldum三張
張仔基達踢半季
係咪下下都要跌到爭四先死去諗買人呀

左閘中堅龍中場都可以買既 但人選真係麻麻
買唔係唔買 但隊波成晒型 下季隨時戰術有變化
急都冇用

有access用既話就唔洗咁撚煩

睇多啲新聞，個金主係沙特皇儲，即係比人話係土耳其溶撚咗個記者屍個個，相信係英國🇬🇧呢啲自由公義國家個角度，買咗利會點？ 咪比社會日屌夜屌lor，之後實屌埋利。
係Newcastle d球迷係想賣盤，但賣比呢個金主都有保留㗎

又話一剔科水買大名嘅...

比FSG CAP哂

同意 唔洗特登搵人格劍 根本都唔岩channel

只係你覺得 d後備唔可能同正選同level者
黨報 d野 個信幾成?
再講如果你有畢錢 又肺炎又政治環境差 你會唔會隨便洗錢先
咪睇定 d睇下有冇買囉
日日響度屌仲煩過叫春
我只係講緊買當然好 唔買都唔係話即刻落中遊咁on9 掛
d人全部斷晒腳咩而家

高普唔鐘意買 big name

好耐冇聽過呢句

你唔明點解啲人屌唔買人咁
無人想同你格劍

真
討論空間都冇
你見車獌一日爆一個po
我地頹到

劍都唔格 同翻版精壇有咩分別
又日日叫春咁款

啦p應該追住佢嚟格劍

D陰毛論天馬行空到, 唔知係咪藍屍既思考方式係咁

到底點計

比啲時間亨利
佢同習大大下緊一盤好大的棋

講真 有冇諗過個 post成日冇人係你地搞成
即場 post明明就好多人
但平時 d人就懶得入黎同你地鳩 up

其實最嬲係睇住辛祖 kai
比人搶哂
市面上最有潛力又肯放既
比人買哂 利記呢班波
全部到2到尾就30
再加上呢兩三季
季季都50場比賽+ 要踢
真係操到班主力好盡
好怕會突然回哂塘
可能呢套主力陣玩多兩季都冇
唔入返d新星黎幫手分擔
同做接班真係講唔通

以利而家個狀態同高普係到
要搶辛祖果d 其實真係唔難
係難在個班主唔科水
咁未來利記開始回塘果陣
到你想買人接班都冇人想黎
高普走埋就正式變返黑暗時代

準備買中國制遊艇

再遠少少般奴都係啦雙手比左獌做基石

叫春好啲
大把人同你同一陣線

般奴又唔係咁講嘅
佢要打進攻中場個位
我地上年有OX 雞達 啦p
唔理佢地多唔多傷都好都唔係FIRST PRIORITY要買嘅位

係呀我地趕走哂啲人
咁你走未？

我反而覺得高普想打起某 d新人
如果買左個名氣高既人黎又要爭位
比較後生2x歲果班都要時間
買架仔都係投資 邊爐初初黎都要唔少時都
如果一隊球會唔接受有高低潮(唔好再30 年就得)
巴塞皇馬都唔係季季高潮
要保持長期競爭性 一係要去到曼城果個資金
一係就用返而家成功果套
一下子放晒 d錢出黎之後仆街既例子球壇太多了
所以我先寧願接受 fsg
鬼唔想有油王課水咩

你地話唔格劍我就走架啦

躝吧

LFC Blackout 19/20 Jersey 值唔值得買？ 8xx

屌你啦 後備左閘左翼到而家都未有
力子同南野差太遠

屌撚左幾廿個po都睇唔到呢度啲人點解屌fsg
平時喺廢啲股東個個俾人圍屌到變牛肺閪
無人同你格劍因為真係同你無嘢好講
唔好意思呢度真係咁小圈子

傷病有時真係冇得估
所以通常唔係好似大師兄咁都未必會直接揾人取代某 d位
以來年黎講 左閘中堅比較需要
但都難揾人 特別係閘位

你出名小氣

同牙米比我一啲都唔小氣
佢見到啲人唔反fsg會成個人著哂火啲火直頭可以煲滾水
我純粹覺得真係唔係好駛嘈
好似可樂咁

其實我唔識佢
起碼我格咁耐都未變牛肺西

放工有機會好大雨

巨乳

推咁快以為咩事

臨放工再update 下大家

今日放假

左翼我覺得仲可以 差遠唔遠睇高普點教 人就響度
閘係要買 但唔知點買 當初都係買英冠仔咋

格下咪快 又話唔爆post

其實辛祖同夏維斯 我地肯買佢地都大機會肯黎
上年無買人都算 兩年用100m買一個人 除返都係50m 一年都唔肯科水 真係講唔通 呢兩年英超歐聯獎金超過400m

公司冷氣壞撚左
熱到傻

我想問可樂清果段野係咩post黎

講到尾你地班股東都係因為之前個仆街班主搞到驚破產驚降班姐
日撚日係到 j 咩財政穩健
而家一個肺炎就話冇錢買人，又話財政穩健嘅？
唔講以為個肺炎淨係影響利市
次次轉會窗都見到你話完咗先評論
結果到而家都係 milner 打後備閘，ox 打後備翼
講到咩皇朝，咩又係得一個歐聯一個英超
仲要係跨季，一次雙冠都未試過
仲要踢親盃仔都棄權咁濟

肺炎 政治環境差 有邊隊英超唔駛面對?點解FSG應對得特別差?作為利迷係咪連呢樣野都要包-
容,唔可以批評?

獌鏝車都出大手筆
利：收入唔明朗，不了

上季無肺炎咪又係無買

J返今季入球精華發覺我利今季都算少12碼射

d負皮又係簡人負

全世界得利狗有肺炎

拎歐聯冇肺炎咪又係唔買人
高普睇撚中timo咪又係唔俾錢
講到高普好撚想用新仔咁
D股東根本兜唔撚到

我係高普真係劈炮算

山曹講到出聲
笑鳩埋fsg冇錢比

一下子放哂d錢仆街係有好多
講利 放so7 買 巴神 林拔 老虎
講熱 放bale 買 拉美拿 仲有d唔記得
但今次係講緊Kai / Sancho
呢d 未來金球侯選
實力証明左，又後生
機會錯過左就冇

咁公道d講
今年肺炎前都話買werner既
不過一個肺炎乜撚都停哂
唔講唔知真係以為肺炎靜係利市有
其他球會人照買 最多係閒小小
或者好似曼狗 玩分期
完全唔明fsg 可以鳩到連一蚊都唔想拎咁

重點係利狗依家吸引力高峰
遲下dup哂高普又走左搵鬼黎咩
山狗當年都揀阿唔揀利

「高普真係想要一定會買」

如果依家有球會比offer佢真係即刻走 都幫咗垃圾利攞英超 要急流勇退了

辛祖去獌

Exactly
果陣仲要千辛萬苦拎到個歐聯資格
都係比人嫌棄

不過都冇得講
當年阿記 歐聯常客
又有雲加
利記歐聯新貴
得個羅渣士
識揀都揀阿記

如果一星期有2 3 日keep住今日嘅温度就好

懷疑山齊士唔係比痾騎劫
係FSG由頭到尾都無出價

屌你股東 高普都開聲想要sancho 但講明係無錢咋 格你老味咩

拎冠唔水d球星來 唔通打歐霸先去買波連尼 林拔咩
咁撚鍾意重建 痴西綫

上季想買辛祖/夏維斯 人地唔肯放 ok 咁咪留返錢買佢地
今季一個肺炎 連上季留既錢都無晒 完全講唔通

當年人渣同雲爺爺，咁好易揀嘅

況且當年仲要謝隊打電話call人

最急係後備左閘同後備中堅
馬貼年年都傷，4線作戰點都用得著
成日話難買人，但我地買個堆好多本身都唔係咩球星架啦

國米搵緊教練

前場都要買啦
力子廢到仆街

左翼指意南野力子
有降班球員都照殺

文尼契弟sarr

左邊呀

“我哋財政好健康架，班主咁英明，仲唔知足呀”

如果高普教國米咁我都轉捧國米
睇呢隊唔買人既垃圾波睇到嘔血

其實唔止，本身利市好撚悶係事實
講真對某d球員黎講緊係倫敦吸引

明奴咁enjoy呢到生活都幾神奇

意假不了
隊波踢得幾勁都好，一到關鍵時刻就會被失分，讓路畀祖記

意假真係奇撚怪怪
Bouncci去完ac鏟草都可以返轉頭

我覺得廢中暫時會偏向相信力子同南野
但後防純粹係唔夠人用

WFH

隊隊都係交換人用之嘛
仲話米蘭打比 連個場都可以共用 得啖笑

仲諗住放工去旺角拎對車之本場刊

Net Spend Boy is dead.

啲股東鐘意睇咩蔗渣既價錢打出燒鵝既味道
到依家有買燒鵝既能力 就唔要燒鵝 我要返蔗渣

其實奧燒係咪左收皮

成兩個禮拜無出過街

唔賣人算偷笑

佢日日同條女扑野都夠啦
一線鮑

老母咩料傾左成季都仲未續約

驚冇正選應該係

如果有得揀大家會想老母唔續約買Thiago
定續約唔買人
雖然現實係老母唔續都唔會買人

你就好
我絕對可以好長時間唔出街
還我wfh

講錯啦
係要渣都冇
要balance sheet正數

一定係thiago>lomo

後備咪仲好
場場後備嬲得濟落到場爆seed

you'll never work from home

能力係
但高普嚟到利唔鐘意用playmaker
冇睇拜唔肯定Thiago做唔做到老母嘅coverage同適唔適應到英超
如果做到一定係Thiago好啲

都係 我呢行就係咁賤

真

反老母

點解睇多啦av夢係咁笑

雖然好撚重口味

做球迷多數鐘意睇啲aggressive啲或者腳法花巧啲嘅
老母呢啲實用性球員少啲人鐘意
明明國家隊踢到識飛返到嚟好似綁手綁腳咁

其實唔係高普唔鍾意用playmaker
係狜走左之後一直冇一個好既playmaker 比廢中用

狜呢啲腳法又好又有遠射又有手術刀真係可遇不可求

上兩季歐聯d 錢唔知洗左去邊
上年+30m net spend 買完個南野就冇洗過

你已經發現到自己嘅性向

遊艇

老母點會怕冇正選
要冇正選佢神早冇左

你方唔係fsg唔肯比長約咩
咁度縮
可能老母嗌緊4年
FSG靜係肯比3年

老母應該當最後一次大約咁去deal

喂

終於上水啦

Miss 牙米嗎？

等緊比人BAM個位

去完痾屎返黎
請問簽左人未

等緊你

落場版

你痾番幾百次都未簽

問下牙乜春春子
2020年仲覺得fsg係好班主
仲未明點解要屌唔買人
放假屎忽痕就精壇出精連登利po反fsg大本營

Nike香港發貨好快 D質地係幾靚

連加利仔都知FSG西

唔係咁點推post呀，春子話因為我哋反fsg趕走其他利迷呀

唔係為咗啲金章都唔會喺官網買

牙典

TOTAL 幾錢
有無得買幾件些牙運費???

典牙

我淨係買咗一件vapor軒同一件 hoodie
運費真係好撚貴下
£14.99

係香港NIKE官網買免運費 但咩都無得加
定價1099

球員版？

係 球迷版599

想上嚟摟屌
但無人屌佢
「唔格劍咁我走架啦」
屌你老母快撚啲死啦

on9咁樣都可以幫fsg作籍口
話而家買番嚟嘅都冇正選踢
我就咁睇都見到中堅同LCM係可以補強
如果話基達可以打正選我都接受到
咁有成舊錢咪玩下幻幻囉
唔講包皮，Havertz Sancho呢啲嚟到都可以輪換
Havertz可以打假9 辛祖兩翼都打得
就係因為成日唔敢換水貨搞到球員大過球隊
水貨鳩射完都可以笑笑口
而家好嘅左閘甚至backup好難揾係啱
買Lewis/Kelly我都收貨
屌你老母中堅咁多選擇
買唔起Alaba Skriniar 高列巴尼我都算
Bastoni, Ruben Dias, RBL求其一個nigga中堅買得起啦掛
係人都知軒打前半格好幾廿倍
咁法賓奴個backup買隻Tonali, Camavinga玩下都得掛
呢兩年獎金都幾億
波衫張約又破紀錄
放La子，佳尼，老虎又收番26m
波衫又成千蚊件
都係屌你老母Fsg㗎啦

一句講晒
如果FSG係好班主
咁我釘親隻手都係耶穌啦

係官網睇要£97.95未連運費
真係貴左d

為咗世冠同金章

英超金章應該香港會有得印
但世冠章就真係要跟英國官網買

明明蝗三運冠嗰陣adi波衫跟埋世冠
利要加錢印

閪班主加掠開水嘅品牌

但冇錢買人

FSG+Nike+奶共占+渣打+AXA
真係虛偽極致，冇撚得頂

當年利嚟香港仲特登去nike門口等軒

仲有譚耀宗

賓穎

醫管局條撚樣

明奴而家咁乖仔
利市岩一家大細住

人地都開到聲想係依到完成埋成個生涯
FSG仲咁撚唔識做

像極了愛情

買人冇錢
加人工都冇錢

如果利同牙占出crossover產品大家可能照狗衝

唔會囉
之前見到件23 TEE幾靚都忍手唔買

咁唔爭在加埋董建華

共占啲嘢咁核突

Travis scott同Jordan 還可接受

Psg啲Jordan crossover真係好靚

垃圾利得垃圾占

比玩具界天王巨星睇中垃圾利肯定爭撚住奶

其實共占真係幾勁
由當年打熱火唔鐘意佢到打騎士
Kyrie同Love傷咗 帶住4傻打湧狗開始同情佢
但而家奶共不了

睇明奴ig 佢果啲P都係大家飲下野跳下舞 帶晒老婆女朋友去果啲
好L 健康

明就明 扮唔明你點講都會唔明 淨係想知 錢去左邊 一句咁淺

等唔等到？
好後悔果日返工

有無Ching會上官網訂衫
一齊些牙運費

等到 仲喺波衫簽咗名
不過簽得好差

唔係試埋衫先咩

如果藍色嗰件出會再買

因為人太多？
有無得影相

上網比較左NB同NIKE個size chart啦
要著M
依加訂都要24/8後先到

大多人同佢太趕冇得影
反而nike嗰班𡃁仔可以喺上面同軒吹水影相

今年淨係主場算
除非買有D名氣嘅人

其實成隊球員都好顧家
一個爛浦偷食都冇

睇下SIZE點先
一陣千鳩幾蚊買返黎唔撚O岩著

粗着應該買球迷版
球員版個膠章一陣洗幾次甩咗就on9

其實比較完就知自己著咩

窄過nb?

做細路真好

S 個chest係細D

球迷版你印哂都要1000呀

NB好似年年都唔同咁
但我屋企嗰件nike波衫好似闊過nb
不過嗰件nike係校隊波衫嚟唔係球會 唔知有冇分別

有$50-60找

taa偷食大肚婆？

唔關事架
佢size年年唔同都好
你著衫D數字一樣係咁架

知唔知香港有得賣新Home Kit 未？

年輕人係咁

Nike官網有
不過冇得印字印章

拎歐聯/聯賽都唔買人 係咩意思啊

大把人想嚟啦

股東：證明我哋已經夠勁唔撚洗買人都OK

買完人邊有位俾青訓上

靜到

利物浦個青訓幾時有咁多成功既例子

唔買人傾閪咩

my program work
i dont know why

(文員仔

其實點解一隊波要擺咁多人
有齊正選11人 後備擺哂青年軍俾佢地上位未得
真係傷先再諗啦
唔使買人 永動機

放心，機會可能不遠已
嚟緊可能要再面對下一個寒冬
我利依啲窮閪球會，冇錢冇名氣
到時一定棒啲咩新謝隊、新王子....fatfat

我覺得下年應該獌/轟奪冠

6號先有

睇fb group啲人2號喺香港nike官網訂今日收到貨

新神軒

今日 Lewandowski 講，利物浦而家個領隊，係 “two faces”
領隊樣，同爸爸樣
而家正值拜仁同利物浦因 Alcantara 一事大手暗戰之下
講啲咁有玩味嘅說話
我從未見過人，讚人係用 two faces 呢啲暗含貶意嘅詞語
不過，呢個領隊，我真係唔覺有舊日旗下戰將，跟佢轉會

被人偷就有

nb 店仲有冇利波衫買？

個個狗竇都傾緊轉會
利9乜都冇

係街度買應該要6號既

完左轉會啦

利狗特色

FSGOUT

傾兩傾 Echo/JP D奶

見到旺角Nike football收埋左件利响櫃枱下

未完 可以傾下邊個走架嘛

Thiago單deal係咪正式收咗皮

未抬完價

洗30m買人我怕球會破產 不了

阿仆阿街嗰時想起嗰個新球場都係諗住同愛狗共用

下 我驚傾續約都破產 今年情況咁嚴峻

Liverpool are close to signing Real Betis defender Aissa Mandi, according to @beINSPORTS_EN

呢兩條撚樣都cls

你睇開咩咪recommend咩

其實買辛祖分期咪得囉
分幾年比 都唔肯

又係要踢非洲盃 真係睇唔透利啲轉會

非洲盃改左2022 踢
見平咪買住先

老母係咪仲未續到約

得80rating

阿爾及利亞

過黎up到82架啦

其實唔睇好
貝迪斯踢開3中堅

我地都傾下黎緊再賣邊個？

10m買到中堅左閘，fsg又贏

同埋都唔後生了

真 分三年買包皮
牙妓都係咁樣買pepe

FSG肯買就唔好咁多要求啦

走個30歲懦夫 入返個29歲中堅

意假好似有幾隊都係咁
因為個場係政府嘅
祖狗同拖連奴，拉素 羅馬又係
意假好似球迷會敵對打到仆街但啲球員理撚得你

呢種共用球場文化好正wor
新球迷冇乜睇過意甲可能唔明
意甲紅過英超個年代d打比好撚好睇
真係往事已矣

賺左1歲 FSG又嬴

No comment
無睇意甲

點止，F$G賺多1M
留嚟買遊艇

所以都唔明有咩好睇

唔好意思 馬貼都賣
所以懦夫+馬貼=新中堅

邊度正
而家同一哥share Anfield 你點睇

哭撚咗
VDB升做第4中堅，滿足埋股東嘅慾望

英國足球文化都唔同

不過主要係意假依家wfc d人咪覺得唔好睇囉
聖西路/奧林匹高以前不知幾多人想去朝聖
講緊90年代全盛時期

我想知d球迷點朝聖 入去更衣室係國米定A米波衫

多人想朝聖係隊波多fans同埋個場高質
同共用文化有咩關係
事實係隊隊波都想有自己球場但一路都自己起唔到場

聽講正常球場主客更衣室唔同
客果個係cheap啲俾客隊用
但意假因為共用球場所以主客啲設施都一樣
聽講

即係唔踢波先一個國米更衣室一個A米更衣室？

咩文化都好
一隊波點都會想要自己獨佔一個地頭啦

係咁樣分,咁A米主場,咪第2隊用國米更衣室

應該係兩個更衣室 一個係國米專用 一個係ac專用

我講緊平時球迷參觀

意甲豪門咁多年都冇諗過分家
某程度上係已經接受左呢種文化
講緊係ac國米呢d富豪球會（當年）
點會冇財力起新球場分家

其實我都想知未去過意大利

唔明佢地咩心態

咪顛啦
羅馬拉素 米蘭雙雄想分家好耐
係政府唔批地俾佢地起新球場
米蘭個新球場都係要拆左聖西路然後喺附近再起球場share
佢地接受左一齊用唔代表無諗過分家
之前都有傳過ac起新球場然後國米留守聖西路

真係接受左

公道啲講 果季都有屌fsg唔買埋fekir

2017年已經講緊狜replacement去到2020年都未出現

肺炎呀 有鍾斯心足啦 好彩贏左歐聯同英超咋 拎第二名應該破左產

Fsg為興趣做班主咋
搞手只求打個和
仲唔快啲跪拜？

PSG lining up shock £50m move for Liverpool centre back
Joel Matip is a target for Paris Saint-Germain with the French Ligue 1 champions interested in signing the Liverpool centre back for £50m.

Cameroonian outlet Kick442 (as per TalkSport) claim PSG see Matip as the perfect replacement
for Brazilian Thiago Silva who left the Parc des Princes at the end of the 2019/20 season as a free agent.

Matip put pen to paper on a new long term contract in October, with Jurgen Klopp hailing the Cameroonian international as “world class.” The 28-year-old only managed 13 Premier League appearances last season, though, as he struggled with injuries.

fsg一定會賣

咪就係 咁好彩拎足三年獎金簽埋nike肥約都係啱啱夠開支財政健康咋

知足啦 你班連登仔 購物成癮 係又屌唔係又屌

唔中意咪quit Liverpool囉
Dont complaint

matip 賣 50m
買 mandi 10m，升 vdb or hoever 做第四中堅
fsg 又贏

淨袋50m

Matip 貴過 Werner 咩世界

P$G開到50m 真係thanks定matip都得

係咁好價又真係無得唔賣
不過FSG都係會袋哂

2020嘅夏天簡直係Fsg big summer

Fsg: Matip 換包皮+50m

做股東真心fat fat

做利豬真心開心

50m俾著我就賣 反正隊中夠曬中堅
正選vvd+鳩美斯
後備有vdb 仲有英超最佳中堅軒 法賓又可以客串中堅 再唔係賀化都可以做

拎包皮黎換就得

FSG幾時死

包皮baby就有你皮

馬貼加100m啦
反正得返兩年約

免簽賣50m

不如賣撚哂成個陣再賣盤啦

賣埋今季net speed可唔可以排最尾

呀貼都50M係咩世界

屌你老母馬貼都賣?

人地廢時慢慢同你拗數，知你fsg煩

點解個名咁撚似
PSG同FSG差咁撚遠

馬貼加錢換包皮啦

留番正選十一人其他賣撚哂咪得

老實講利物浦最落後嘅地方
就係有股東呢班傻閪球迷
個mindset同奴隸冇分別

唔怪得話買個乜鳩後衛啦
原來要放matip

正選 11 人先值錢，全部賣得
直接青訓踢英超
反正 fsg 已經為利物浦帶返一切要有嘅榮耀同光輝

係時候挑戰英冠

應該話唔怪得fsg咁捨得用10m買cb啦
原來要放值50m嘅matip

係唔係我打得丁多
咁矇既

球迷版對比球員版

fsg真係生意奇才

matip好似好平簽
一個轉手就賣50M

屌你啦好平
免簽呀

反唔落了

唔放馬貼都要買啦
唔通下季旨意vdb同賀化？

最神奇係明明馬貼傷多過踢
psg都出50m
psg同mc真係做壞個市

但佢真係勁

有50+10M (L6)
有60M 會唔會買人?

買
10% 6m筆直

好似話懦夫勁過matip

咁matip應該賣80M先岩蝕左

雖然球員版有暗花,但球迷版個章係繡落去,想買球迷版算

認真講，matip作為中堅能力有一線中，甚至接近一線頭，只不過係真係好低調同埋前提係唔好傷
如果唔計傷患，呢個價錢好合理

下季3日一場波，隊波都仲要瘦身

自pish
呢個先係我利嘅困局

高著可能又執件免簽再高價賣走

點會賣matip
50M巿場上根本揾唔到同級數代替品

屌你老母啦
上年拎歐聯其實馬貼都好緊要
難得季尾佢健健康康 是但一場出老虎已經出撚左局

賣 Matip 再搵個貝迪斯中堅頂啦
一於激鳩死班利迷

Matip最勁係連組織同進攻都做埋
Joe gomez冇

個人防守同制空都好過高美斯
唔傷佢pair vvd其實真係好穩

話上兩季冠軍唔洗買人 真係笑話嚟
睇下嚟緊兩年賽事
本身放假又少 下季賽程密
完季又歐國盃
再下季又非洲盃 水貨分分鐘仲話踢埋奧運

好簡單，冇佢=冇歐聯
主場打疤同熱兩場直情好過vvd

ESPN：韋利安決定加盟阿仙奴

究竟利記轉會部做緊乜尻

50m真係好吸引可能會放馬貼 一黎都29 二黎佢出上場真係唔夠成日傷

根本貼比人underrated得好緊要

幫手澄清囉

睇住班proven新星一個個咁去對手到
心都灰撚埋

連阿妓都買人

我利由始至終都係selling club
連股東j 嘅fsg帶領之下唔使再買人籌𣄃都冇埋
股東不如縮返入老母個閪啦

幾有心思

直升機嘅聲音
伏伏伏伏伏
的士司機嘅聲音
唔過海唔過海唔過海
Liverpool Echo一眾喉舌嘅聲音
D奶D奶D奶

Chelsea open to offers for Kepa Arrizabalaga, Jorginho, Antonio Rudiger and more

Emerson, Victor Moses, Tiemoue Bakayoko, Danny Drinkwater, Kurt Zouma, Andreas Christensen and Michy Batshuayi also among long list of players Chelsea are willing to offload

成個list得舒服係有市場

FSG同股東
我屌晒你哋老母

你個名

魯迪加同蘇馬真係咁差？

幾有創意

蘇馬個feel勁似沙高

我係小氣牙米
唔係真股東

Thx 啦P

知

魯迪加係咪德國國家隊正選？

星散焦土換FSG賣盤你地deal唔deal
Deal
唔Deal

續約唔駛錢？ 係咪想球會破產？ 你咩居心

真
PSG心諗

買人會變列斯聯

換油王就deal
一陣換fsg 2.0 不了

不如買起成間利啦

點會合理呀
50就係買埋傷患ga la
佢唔傷個陣一定係一線頭
起碼勁過獌個隻80m先
唔傷收返90都好正常啦

其實獌狗搞上市
先至係現代商業足球典範

師兄幾時加入fsg轉會部門

其實我唔係玩膠
Maguire 80m可以放得出
馬貼唔傷既話一定貴過佢
起碼派膠少好多

Free都唔斟下係想點

如果賣完貼買到高列巴利我覺得前面唔買人都夠打
應該地球最強後防

講真
馬貼真係好撚勁

Echo: 馬貼唔傷勁過75m契弟小醜啦

Maguire個英籍都值30m

好似話車狗連簡迪都賣

有冇得撚

泰亞高30m
華拿50m
Fsg 都唔肯買
你話呢

FSG已經為利物浦帶返一切要有嘅榮耀同光輝返嚟，其實仲可以唔滿意D咩?

用殘哂啦
今季傷多過踢

股東：証明肺炎對油王車都好大影響

我地接貨

今年武肺俾咗藉口佢哋
但其實問股東上年嘅budget同獎金去咗邊
佢哋已經收晒皮

買左遊艇又話你知咩

可唔可以由今日起每一個post頭都放呢一張

WTF

小氣到

小氣個氣字入面有啲咩
大家明啦

咁都俾你講得通

勉強左d

屌你老母fsg股東

韓妹 pin this ok?

利post小氣排行榜
1. 米xxxx (股東)

Matip賣到50m咁誇
肯照買10m果個第4中堅+換到koulibaly或者upaxxxx其實諗得過

2.道地檸檬綠茶

Agger

Upamenco啱啱續左約

氣啦米奴

都唔明點解連kante都可以無正選

點牙躝卡
唔滿意Fsg?

正式宣佈屌fsg等於唔識波，係假利

自從成日喺屋企之後好似真係購物成癮
一冇嘢做就上網睇下有咩買

我想問大家一個問題，講得出話fsg係咁二三十年最好嘅班主，算唔算忘恩負義

仲有人工慳返好多

覺得中場唔買都ok
始終中場多人用
但唔買timo真係覺得好傷
前面真係無人咁濟
希望遲下賣完人會真係買啲人啦
再咁落去驚會變高daddy 晚期多仔

我地有邊爐，會重複

你會唔會變列斯聯

降班區

一定會

就破產

其實唔誇VVD係第1中堅既話,馬貼係第2上季對熱果場屈到你

其實fsg都幾偉大
將提升人類體能去到巔峰嘅研究重任
交哂比利物浦球員

再係咁有出無入骨水走 2022 2023 就下半版見

呢個真係冇料到
但相信我
Sarr都唔會買

LFC買賣部：又去街市買菜講下價先 見咁得閒

免簽番黎又玻璃真係估唔到其他隊覺得佢值50m
我自己又偏心gomez多啲

人哋蛆拜以前幾乞衣都好都會免簽啲人返嚟
利連免簽都唔撚簽

利記抬價部

恒馳定Brian Cha
屌晒佢地老母

屌 以為高普續左5年約

唔計玻璃
位置感,心理質素,出波,欄波,頂波,戰術執行,速度
以中堅黎講,馬貼有咩問題

我都有諗過呢個假設性問題
但睇到飛翼我就知無可能

佢而家即刻走
可以永遠留喺神枱
唔會比fsg累死

【高普簽三間？】

這邊廂利記高調宣佈與 #Nike 合作，那邊廂傳出高普同三間牌簽約。

據《每日電報》記者Sam Wallace報導，高普已經簽約成為 #adidas 代言人。

過去幾季高普大部份時間都跟隨球隊著上 #NewBalance 運動服飾亮相示人，原先估計新一季起都會跟隨跳船一剔懷抱，呢個消息相信令唔少人大跌眼鏡。

又幫高普R到fd子傾電話

大大個柒頭安比你都唔要

馬貼傷完出返黎唔係好覺佢跌watt
希望真係唔好再傷 佢同vvd真係好穩陣

都就賣
使乜擔心

rthk 套歷史二三事幾好睇

後備翼啱哂啦

其實你地諗下6年前大衛雷斯過psg都收到50m
就會覺得我地收少左

太多右翼

我地窮得黎連乞都唔識乞
人地都借到j rod 古狗 佩利錫呢d黎用
免簽de virj 拉比奧特 連金章安都簽唔到

嗰陣好似係world best 11?

德國人德國牌好合理

都冇諗過要簽

股東：當打一線，太老唔買。新星，太貴唔買。二線，唔料踢利記。幼幼，不如用青訓。免簽，人工你俾？

Harry琴日個訪問
睇完好滾動

可唔可以簡化啲
次次都咁長好煩

FSG已經為利物浦帶返一切要有嘅榮耀同光輝返嚟，其實仲可以唔滿意D咩

F羊？

屌你個口字都skip

搞緊遊艇轉會

笑左 俾個like

人工高 不了

【高普簽約 Adidas】

New Balance 贊助高普的合約與球會一樣同時完結，高普決定與同鄉合作，以個人身份接受 adidas 贊助

賣到matip 50m買返個mings都好吖
雖然f$g肯定唔會

屌你老母最後又喺降班區幾m咁買

好似 作......哈咁
變佮

好多高質野
11點午夜講場都正

邊度收到風馬貼走？ 邊隊出到50m買

吹psg 想買來頂迪亞高施華

19000真係狗嚟 唔用smalling都唔俾羅馬extend loan

聽開哲學有偈傾同埋歷史係咁話

Rudiger頂Matip 應該大多數利迷叫收貨
但搵個不知明貝迪斯仔頂馬貼就應該比人屌到傻

唔收貨啦 始終馬貼係歐聯功臣冇明顯退化冇大錯 係易傷左d 但魯迪加都一樣大傷過 馬貼仲要踢慣踢熟哂 冇明顯升級甚至downgrade左 點解唔留住人 除非真係一買一賣賺好多 但魯迪加平極20-30m都走唔甩啦 馬貼就算走應該都係呢個數走 變相冇賺過 又冇upgrade 默契又要練過

點會收貨
差幾班

前設係50m賣馬貼

F...咩

同意，rudiger 好雞，明顯係4肢發達頭腦簡單𠹭類，有一種利時期沙高嘅感覺，不了

理得幾錢 我又唔係小股東
淨係兩個拍埋 Rudiger完全唔係貼果皮啦

不過車仔要賣應該都唔平
市值估計40m
相反馬貼仲平啲 FSG見到50m報價肯定即deal

高普應該唔會賣Matip

屌你地
有冇睇過佢踢呀
廢撚過1415老虎wo今季

好記得以前話 沙高跑爛左部跑步機 好彩有人接蟹貨 黎果陣好高期望 又話係psg最年輕隊長 羅渣士買完佢同後生葡萄牙中堅 之後果年老虎 話十年唔洗買中堅 諗起都笑左

我寧願要Mandi>Rudiger
你冇睇開貝迪斯就唔好屌啦

風火輪

老虎都好過佢地任何一個

Fsg 真係垃圾
要靠賣當打主力先有錢買人
去死啦

借借下賣唔出
呢件賣出去仲有價

賣馬貼 借返古返來兩年 買埋betis果件 deal ng deal

鏝件作客靚到

唔deal

deal
多件中堅就更好

Fsg放盤 賣俾油王玩金錢足球 屌唔屌

D暗花唔得WO

有出冇無入
機會最大

點解唔deal
點都好過依家咁

It is why deals like the one for Harvey Elliott last summer are more prevalent that the one United are seemingly set to strike for the 20-year-old Sancho.

Both players were coveted by some of the biggest clubs in the game well before the end of their teenage years.

But rather than wait and see how a player develops elsewhere before committing to eye-watering outlays, Liverpool feel they can cut out the middle man and save themselves millions.

They would prefer to land the player before his star has risen. It is more cost effective and gives Klopp and his staff the chance to iron out any deficiencies the coaching staff might see.

好靚喎 仲要有d金色

不了，防守赢冠軍
有古場波可能好睇d
但防線默契比較重要

色係OK,但個暗花唔得WO

我覺得得喎 古堡城牆咁

知唔知醜 屌

我都覺得 襯衫都易好多

下，佢哋每一篇文都係咁嘅風格㗎啦
護主犬應聲蟲係咁上下

曼城要印嘅話大家會簡邊個

真利廸布尼

比古番黎OK既,但官宣影相要笑得勁過去疤果張脫北者笑容,笑得燦爛果張圖咪原諒佢
你睇佢第2張圖都笑得唔燦爛既

配埋金章好襯

KDBforsure
Btw唔會買啦

咁快又就爆po

F羊？

咁要joker咁𠝹大d個咀先得

點解唔搶Willian 同文沙輪換幾撚正

FSG : 人工咁貴 係英冠淘寶好過

企係門口同我嗌好撚開心嗌到我滿意為止呀

唔好玩啦 rudiger咪同沙高差唔多 對阿場波自爆咗幾次啦

佢腳下功夫好差喎

如果賓福特升唔到, 隻benrahma 好似ok

fsg痴撚線公司
點解要賣馬貼
你放咗老虎就應該入返個新中堅啦嘢
仲賣人係做乜撚嘢

早左賣Lovren

不了又非洲佬

點解salah無人肯買

廢囉 屌沙 不了

依家就係傳極都係非洲佬

Niggapool

同arsenal 鬥多黑人

黑池

簡單一句

可樂狗，股東春，FSG 一齊躝啦

年紀唔細
人工又高

仲要冇乜邊隊會係咁造波俾佢傳俾龍/射去角球旗

個人認為
Rudiger 唔係一個好中堅
佢連基本行路嘅步法都係步伐不穩，節奏凌亂
所以佢成日慌失失，埋位差，落／出錯腳
呢啲比較先天性嘅問題，係好難改

個人認為
雖然我只係睇咗佢幾條精華片
但都好覺得呢件 Mandi 係好嘢嚟
仲要傳聞大概只係 10m （我覺得係超值）
佢頭槌功夫係極好，搶點好
真係可以打晒中堅同左右閘（唔係替工嗰隻）
只係睇佢幾次出腳嘅功架
就知佢作為一個後衞，佢防守能力唔差
但匪夷所思地點會有咁好嘅
足球智慧，腳法，傳球能力（係中場指揮官嗰隻傳球能力
不論短傳，長傳地／高波，都係出色
我睇完啲片，都好奇怪再望吓個人名，睇吓係咪我睇錯人）
閲讀能力，射門能力
我相信佢連中場位置都可能會打得到，同打得好

迪路菲奧有無其他人要 無其他人要不如食左佢啦

Elliott冇公佈轉會費
可能過億，fsg特登唔講，等利迷唔洗俾人串金錢足球

個人認為
fsg已經盡哂力，有新vvd vdb，仲奢求啲咩

大老細，多謝你

比啲時間FSG啦

FSG會用自己一套改變足球世界

BTW 訓左無睇 葛斯呢
之前又話黎 唔是免簽咩

Parker睇黎都教英超隊了
謝老4係時候搵隊英冠隊試下

下季又要見到全火腿

Klopp is in the market for a back-up to his first choice on the left-hand side of defence, Andy Robertson, and is willing to pay up to £10m for Lewis. [@LynchStandard]

買人了

$10m
你sure唔sure呀

終於買

傳利想用Larouci加錢買Lewis

你好嘢

ADAM Lewis?

Liverpool hope to strike a deal with Norwich that would see Jamal Lewis and Yasser Larouci essentially swap places. #lfc [@LynchStandard]

當年嘅
Stewart 8m
Robertson 8m
Swap
再現江湖

當Norwich 智障

正路啦 norwich仲想要幾多

Fsg呢間垃圾真係屎繪到

If Liverpool sign Jamal Lewis this transfer window, that will make this the sixth successive summer that Liverpool have snapped up a player from a relegated club. #lfc

有機會連續六季去降班隊掃貨

2016 Gini
2017 Robertson
2018 Shaqiri
2019 Elliott
2020 Lewis

2015係邊個

客觀講

呢啲叫識做生意

不過受害者係候城、般利茅夫、而家諾域治

但同時

好似Danny Ings咁

而家傳媒報導話利記蝕底咁平20m賣比修咸頓

成敗論英雄

般茅

Jurgen Klopp believes Jamal Lewis has great room for development. The player would relish contesting the role with Robertson. #lfc [@MelissaReddy_]

King of PR高普表示佢認為利維士有好大好大進步空間

fsg係太識做生意 用最少 賺最盡

米拿重返中場 尤如猛將加盟

其實INGS打得起都替佢高興

都唔可以單單deal賺到盡嘅，唔係以後好難賣人..

當佢係55M+ings 換VVD 條氣會順好多

老虎賣左11m

Hey ah hey ah hey?

Free fraser無人要？

Buy咗賓敵機！

【想買 Jamal Lewis】

利物浦希望收購諾域治左閘 Jamal Lewis，與羅拔臣競爭左後衞位置，據報導，尚有幾家英超球會對路易斯有意，但利物浦與這位年青左閘的斟介進展最好。路易斯的經理人亦同時代表羅拔臣及阿歷山大阿諾，估計會對利物浦成功收購有幫助。

估計利物浦願意出價 1000 萬英鎊收購這位北愛國腳。

識揀一定來利

雙閘體系只此一家

成個轉會筆直轟哂落去了

1001 welcome lewis

Fsg肯用10m咁多
呢兩季最重榜收購

咁大個仔都未見過咁多錢
Cls

成億HKD...有$真好

希望做到收支平衡啦⋯⋯

Welcome Jamal

fsg用10m買人
大恩大德
沒齒難忘

#救世主
#白武士

轉會窗屌fsg mode

傳都已經咁感恩

2 定 6

一起身話獌唔簽sandro
然後利終於有d降班人傳下
係咪我仲訓緊

最聯簽sancho
點撚打

今日唔係吹緊唔簽咩

唔簽咩？唔係已經傳傾好價錢？

琴晚skysport突然出文話獌決唔比多仔bully
話係武肺環境下一個簽一個3年前700萬既球員衣家要過億係唔現實

所以前兩年冇武肺

用80M簽小丑都抵到爛

想壓價姐 不過無錢就唔好簽

又諗過車區個個post 屌Sancho 不忠不義死得其所

傳一億二千萬，夠我地洗六年

呢個咩料
淨係識max aarons

有咩我見作歌屌安炸wo

上年用得8百萬
拎左一個英超
呢一億二千萬夠我地拎多12個英超

10m想簽人隻潛力幻幻 肉酸到

我利隻世界級左閘都唔洗10M，比多左啦

簽人唔反了

有得J好J
唔係道歉信template is ready

其實10m 買佢真係貴
Xs 都係13m

痴線緊係1換1 對家要比加錢添啊

米拿仲未走嘅

佢要著咩碼

CLS

佢都傻嘅
緊係買個可翼可閘可中場可中堅
一次過解決後備問題

1001

助攻u

如果有埋英撚名額就唔貴
利申 唔知佢有無

日例祈禱簽Norwich 既Cantwell 同Aarons

可打哂11個位都得既最好

助攻

原來呢排無左
前排無野做睇下人地狗竇成日見到
次次都心諗JM9

一場比賽得11人落場 買佢返來仲邊有位俾佢出？

1001神軒式妙傳

1001式橫傳

指揮式後傳

Assist

軒式藍天射球

Push